求救學，買賣武肺口水有無犯法

政府發放肺炎獎金喎，唔係想推動全民感染當群體免疫咩